大家有冇用開咩記帳app？比較實用？

如題
可唔可以分享下好用既記帳app

monny

Money mgr.

秒速記脹，貪佢apple watch 都用到